對仍然執意收回「光復香港，時代革命」的人說的一番話

此文不適用於帶風向人士，或有心從內部解散運動的人。

相信到此刻仍然執意收回口號的人注重的是民意，怕口號會令市民反感，有這種感覺既人格局都很細。

目前香港十八區，區區有暴政，處處催淚。無辜市民路過被扑穿頭，安在家中都會催淚煙滲屋，受影響人士上至六七十歲老人家，下至兩歲細路女（下下至貓貓）。各區人士都親身感受過軍政府既威嚇。警察的失控比擺街站、派傳單有用一百倍，民意亦因為受過軍權壓逼而逐漸傾向示威者，而不再是單單因為逃犯條例。街坊們開始會諗，「原來後生仔一直對抗緊咁粗暴既物種」。此刻訴求仍然只有番工，怪責示威者的只是單純「未扑到佢」。所以，請各位唔好再停留八隻大字就會盡失民心的階段，由警察射催淚彈到老人院；無差別追打無辜市民；元朗警黑勾結，香港已經重新變過一次。政治可以說一日都嫌長。

其次，關於口號方面，大陸人似乎比香港人聰明，看過一個簡體字留言說：「有无体过黄子华栋笃笑，你敢提要求，已经系死罪啦，独唔独立有咩所谓。做自己野啦。」
由香港人第一日敢膽say no，已經係死罪，更枉論提出要求，要普選，立法會全面直選。如果真的怕得罪黨，怕招來更大鎮壓，早就應該任由送中惡法通過，因為由二百萬人上街當日開始，北方已經深明香港人養唔熟，反撲早日會到。如果此刻偏偏怕「光復香港，時代革命」會招來惡意，可以說是自閹都稱不上，因為由上街當天開始，實際行動的成效已經比這句口號很大。即使你遊行高呼愛國愛黨，亦只會招來反中亂港的批評。因為從來都沒有「我不是反中亂港，不是搞革命，我只是想要雙普選」這支歌仔唱。

推